Ook zij verrichtten de partij met de wagen.
Toen ik vertelde dat de professor schreeuwde hij wrijven als een schooljongen en, na intens tot een sneeuwval die het zicht onmogelijk, hij legde zijn Winchester geweer gereed voor gebruik tegen de boulder in de opening van ons onderkomen.
"Ze zijn alle convergerende," zei hij.
"Op het moment zijn we zigeuners aan alle kanten."
Ik stapte uit mijn revolver klaar bij de hand, want terwijl wij spraken de huilende van de wolven kwam harder en dichter.
Als de sneeuw storm uitgewoed even keken we opnieuw.
Het was vreemd om te zien de sneeuw in zulke zware vlokken dicht bij ons en verder, de zon schijnt meer en meer licht als het gezonken naar beneden richting het verre bergtoppen.
Door deze brandstofverversing glas rondom ons kon ik zie hier en daar puntjes bewegende afzonderlijk en in tweeën en drieën en grotere aantallen--De wolven waren verzamelen voor hun prooi.
Elk moment leek een leeftijd terwijl we wachtten.
De wind kwam nu in felle uitbarstingen en de sneeuw was gereden met fury als hij doorkruiste in omcirkelt wervelingen.
